屌 輕輕鬆鬆鄧梓峰 fb都抽水

咪又係Tvb藝人

黃定藍架佢

前英國軍官

應該黃，之前返大陸做MC 都堅持用廣東話

我屌

我準備好同醫護一齊罷。